【3屍命案】「皓仔」同班同學家長：兒子情緒受影響「好唔開心」

西營盤3屍命案，42歲姓羅男戶主、40歲姓陳妻子及7歲兒子「皓仔」喪命。其中慘死的「皓仔」，在薄扶林道香港潮商學校讀二年班。與「皓仔」就讀同一班的學生家長今晨表示，已接獲校方通告獲悉事件，她兒子是「皓仔」的好朋友，兒子知道「皓仔」去世，感到「好唔開心」，該名家長亦讚「皓仔」好乖。
曹女士的兒子與「皓仔」讀同一班，兒子與「皓仔」感情很好，「佢哋係好好的朋友，阿仔知道件事唔開心，發脾氣，我都識皓仔，佢好乖」。她說「皓仔」讀一年級時更是班長，經常參加學校的活動，「佢爸爸媽媽都會一齊參加，佢哋冇乜嘢，好好傾，我自己乜嘢活動都參加，次次都見到佢哋，一家三口感情好好。」她說昨日兒子返家後不開心，「好彩同佢傾吓、玩吓就冇乜嘢。」

曹女士讚「皓仔」好乖有禮貌。

曹女士（圖左）的兒子與「皓仔」是同班同學，她說兒子獲悉事件後很不開心。

「皓仔」在薄扶林道香港潮商學校讀二年班。

投錯胎
下世加油

話佢搬左屋企咪得

宜家7歲識得上連登自己睇啦
講大話呃到邊個

有部手機就上到網查到

搬左去天國

跟住佢個仔話：媽咪我聽日去探佢咪得
媽：

量子力學都可以查到，但明唔明係另一回事

其實小學生明唔明死係咩一回事...

仲以為扮中產生活讀咩名校

做咩要講大話，明明係死左咪講真相囉，而且可以教埋死亡既概念

宜家啲0靚仔醒咗好撚多，好多嘢都識上網搵上網睇，都成七歲，唔好當佢戇鳩

唔通大人就明咩

明就唔會咁多人雖生猶死啦

係一個好機會
教識小朋友「唔好做傳銷, 因為做傳銷真係會害死全家」
小朋友印象深刻, 大個就唔會中招

講事實比小朋友知, 無必要呃佢架喎
教識佢分清騙徒
係家教黎

咁好家教機會, 點解唔做?
直頭學校應該請黑警黎早會講提防傳銷騙徒啦

仲諗講大話隱暪? 無撚野呀?

就算唔上網，全校咁多人，冇可能老師同同學會唔提件事，根本唔會呃得到

曹女士

咪撚中二上腦啦，細路哥未必接受到架

接受唔到係一回事，可以加以解釋同安慰。但小朋友都有需要了解死亡，如果唔係一知半解仲衰，我個仔5歲，有日自己臨瞓前喊住咁同老婆講唔想佢死。但係我地從來冇提過，老婆都健康正常。所以唔好低估小朋友知同唔明白既事。

小二就好快唔記得既
你升唔同班都好少再一齊玩啦

冇錯，根本就唔應該講大話呃細路

你呢D港豬諗野, 同N年前唔教性教育一樣, 講大話呃細路話佢係石頭爆出黎

2019年D家教都咁ON

唔怪之得, 周街D細路好多都無家教

生仔真係要考牌

「小朋友喊啦, 可唔可以唔好死住」

你睇得太多tvb膠劇以為D細路係弱智？

冇錯，真係冇諗過今時今日仲有人覺得講大話呃細路係合理既做法，真係完全唔識教細路